【diu7點評】老實講 呢次港女偷鮑事件 錯要認打要企定

炒車真相被揭露之後，仍然有唔少手足從各方面死撐3條港女係大陸人

呢種做法，本人極唔同意！

眾所周知，香港人自己亦有唔少缺點，愛走精面，愛貪小便宜

次次出事，都將自己問題推落其他人身上，間接令香港人道德水平一直墮落，墮落，然後一直搵藉口卸搏，卸搏，每次出事都卸搏

同時候，死撐者會比人一種盲反既感覺，令人對香港人印象大打折扣（台灣PTT恥笑香港一出事就自動割蓆）

望大家共勉之

理性到以為去左鄉土

認同

push

啱呀

依單野，證明依家好多香港人，格屎本質就同大陸人一膠樣，

好就認屎認屁，強者我親朋

唔好就指天向地話唔係我地呀

根本，大把香港人本質就係蝗血族